點解超市有自助收銀唔用d人係都要排隊?

眼見十幾人排隊但自助個邊無人用！唔識埋到去叫人協助囖！無信用卡有八達通啦呱！

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

咁先好
無人同我爭

我都覺，同埋收銀員成日掂咁多錢銀..
再拎你既貨過機，實好多菌。
有時我買樽裝野飲，俾收銀過機，
睇住佢隻手揸住個樽口嚟掃機，
真係想屌7佢..

個mon咁多人掂過，不了，不嬲都有新聞話手機mon仲污糟過廁板，點知有無人慎完鼻涕,抆完屎唔洗手就喺度篤mon

我想自助都冇
應該間間都擺幾部

師奶排隊都係樂趣

有時買蔬果我都會排
自助要自己搵barcode卡好麻煩 隔中會搵均都唔見張卡

我有時要用現金劵同拎膠袋
自助有無呢d功能

自助收銀都係要人親力親為，仲要做多左

去間個收銀係靚女/靚仔既買咪舒服好多囉

聽過有個細路阿媽 =細路=阿媽
: 媽咪, 點解你唔去自己嘟呀? 又唔駛排隊
: 阿媽唔識用呀
:車, 你貪佢個印花之嘛
:屌, 唔好咁大聲啦

冇信用卡，唔想用八達通

我覺得好好玩 好鍾意嘟
我細個嘅志願係做收銀員

咁先好, 咪由得d 師奶公公婆婆慢慢排囉, 我自己快就得

屌你老母
點解d師奶個個都有8達通
係都要比散銀 阻住地球轉